{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023080949806/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cotton Poplin Mini Shirt Dress - Bright White"
    },
    "text": "ブランド「GANNI」で製造された商品です。 商品番号は''FW23 / QN3871R021''で、シグネチャーホワイトコットンポプリンラインのミニシャツワンピースです。 スカート部分にしわのディテールがあって豊かで可愛いスタイルです。 この製品は単独で着用できるだけでなく、ベスト、ニットなどとレイヤードして様々なコーディネートが可能です。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "GANNI"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QN3871R021"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "シグネチャーホワイトコットンポプリンラインのミニシャツワンピースで、スカート部分にしわのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "豊かで可愛いスタイルです。"
        },
        {
            "question": "この商品は単独で着用するだけでなく、他のアイテムとも合わせて着用できますか？",
            "answer": "はい、ベストやニットなどとレイヤードして様々なコーディネートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は100%のコットンです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は水や汗に強いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品には何か注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 361
    }
}